係唔係鍾意一個人一定會有心跳加速

當佢對住你做啲好sweet嘅嘢嘅時候
無心跳加速係唔係代表唔鍾意
但我覺得自己好鍾意佢

你鍾意佢為你做既野
但係唔係鍾意佢個人

利申：試過心跳加速既感覺 試過就明

但係成日都為佢而喊 真係搞唔清楚自己係唔係真係鍾意佢

亦都會成日為咗佢個心拿住拿住

你想收佢做兵 又唔想良心譴責 欺騙自己你對佢有感覺

我覺得佢收我多啲

反而我冇為佢喊過
識左幾耐先？有時會係錯覺

就快一年

有錫過 但都無心跳加速

錫埋佢都唔去馬？

心跳加速嘅嘢嚟得快去得快

ching個case貌似同我一模一樣

同其他女仔拖手/比人撓手都唔會心跳加速
係得佢先至會，唉

但我連佢都無 但真係鍾意佢

唉 真係唔知

從來都冇心跳加速過
就算對一條女有好感都好

但無心跳加速又代唔代表真係無feel呢

Pish